［求片］點解琴日綠色衫男人比鶳打到入ok

我想知依單嘢嘅前因 想知點解要召喚神獸
希望手足唔係藍絲鬧你一句 而走去打人
希望手足記得鶳嘅初心係乜
唔該

我出依嗰po唔係要指責手足 唔係要割席
而係要改善！（如果係條友開拖先/影大頭 可以無視我 純粹想知前因後果 同唔想鶳比人濫用 我支持鶳嘅）
所以我想有片求證

Push

有無人可以比到條片我？

Lm

你求乜證？
定你上黎拎料吖屌你老母

收皮啦mon po狗

拉

唔好撚俾片，信就信，唔信罷就
使撚同你交待？定係你要拎片告手足

你都on9 新聞報導無報點解召喚神獸 我梗係想知嗰原因啦
唔通我係狗 睇下你鶳嘅原因 再決定拉唔拉你？ 都on99
起我底先再講嘢啦屌

你知道咗對件事有咩幫助？

有人up左上youtube，快d backup

關你撚事咩

要同老母解釋 不過你地想保護手足我都明 由得嗰po沉la
不過我真係好撚嬲 比你地屈我係mon po狗

比你啦

同你老母解釋重要過手足安全，好撚嘢

咁由得嗰po沉啦
我自己7左
Sor9

P牌分化狗？

人地想知乜事
方便解比啲廢老藍絲聽
又唔好下下屌自己手足....

咁用口講比樓主知囉，要片做咩

其實拉咗咁多人後
叫人起你底仲有咩意思
點知係咪有狗攞咗義士部電話出oo架

解釋你老母

呀sir想入黎攞片鋤死手足呀

求你老母

洗唔洗每次鶳鳥都寫份報告同你交代阿sir

警察ot
警嫂3P
返去餵妻啦 咁早開工呀 mon post 狗

似係你

收皮啦mon po 狗 屌你老母

話左 我唔係mon po狗 要我點證明
而家我都知自己on9掛住要同老母解釋 無諗過同時都要保護手足
推其他行動po好過啦

柒左無問題 做返應該做既野
俾人屌下無野既

無計 唔想手足濫用鶳
我都知自己柒左

Good morning sir

關你撚事咩柒頭，落前線開大對閪眼咪睇到囉
坐喺屋企涼撚住冷氣話手足做多咗？含住條撚收聲啦

解釋信就信啦 片比得你啲狗咪有機會睇到

無撚腦？

屌你老母死撚左佢啦

mon post 狗死全家 長命百歲 百病纏身

不推文

所以我都覺得自己on9左
對唔住...

Now 新聞 有片

㭍左係連登比人屌就預左嫁啦
又唔係第一日上 咪咁上心

算啦 比人屌到無心情同老母解釋..
都係怪自己on9
好對唔住

收皮啦

唉 比人屌到好金

問你老母

同佢講比到你睇咁咪有多一份機會令手足被捕 呢啲野信就信架啦

啲狗都死全家啦，有老母㗎咩？

無計
老母中立撚
好想同化佢
我就去左差唔多15次遊行集會

雖然樓主一開始係on9左
但懷疑郁啲就就屌黎屌去信啲都係三毛係度分化

樓主po界刀廢老淨係判兩個月既新聞卑你老母啦
仲有的士佬

對唔住

想同老母解釋咪話對家喐手先囉
信得過自己嘅手足
就係咁簡單

一直有同老母解釋
的士佬嗰次鶳得唔夠好...
有左膠係度

嗰新聞報到 手足打平民咁... 唉

block 拉

拉 似係你唔信想割 多過你老母想知wor

問下點解知咩事先可以去屌廢老藍絲，又唔係個個係現場，問下都屌人老母屌人mon post狗，大家想保護手足，咁咪用文字講件咪得

求你老母西 食屎狗 你好撚柒呀

想知你咪落場囉 你邊位呀 冷氣軍師
隻狗係個度出現唔通想同你傾偈咩 onl79

比乜撚嘢片呀 片你老母呀mon po 狗

有咩好解釋其實 理由幾合理佢地都覺得你地錯架啦
咁堅持要同班腦殘解釋啲咩？
的士佬佢地都話係無辜啦

唔該sir 屌你老母sir
洗唔洗同阿頭解釋攞唔到片仲要俾連登仔屌？

有都唔畀你啦。on 9

呢句真
even發生係現場
佢地親眼睇到都唔撚會企手足果邊架啦屌
btw 屌樓主老母

上面手足都係想知來龍去脈姐咁撚惡屌鳩佢做乜

no sir.

又係呢d廢鳩post 勿推

你又唔係企前線唔係現場，隔住個芒你想求證D咩?!
仲有想知因由既你可以自己上網用其他途徑去搵
好難唔令人猜疑你既動機囉

唉屌 我都已經認錯
仲想點？

唔俾片用文字解釋都得嘅 唔洗下下都大力屌掛
利申因為身邊都有藍絲 所以所有野都係求證過先會同佢地講

我都唔知.. 其實唔一定要片 文字描述都得...
真心提下手足唔好亂召喚神獸姐... 就已經比人屌
不過自己都衰on9 無起好標題...

算啦 自己衰on9

唔好以為前線手足係黑狗咁無人性啦
罰你今晚7點去遮打

今晚見！

你自拍一張擺上連登被我地check下先啦

俾你老味

狗揾唔到片?

低能仔，自己諗啦，洗唔洗幫你食埋飯

俾你老母

對唔住.

I’d never give you up

mon post 狗想睇片捉人

都話左唔係 想點....

樓主快撚d死啦

屌

morning sir

你去現場咪知點解囉
冷氣軍師

要錄低個廢老 邀請佢再濕多你一鑊
拍好片啦 先好還拖 係咪要咁？

冷處理

不推文 同放過樓主算喇

你唔再回，啲人咪屌到冇癮囉，唔洗㩒返入黎睇啲人點屌。

我其實想了解下 因為要同化中立老母...
上黎自己on9開錯標題 就比連登仔屌...
其實用文字講下 都得...

縮番埋你老母個臭閪到啦屌你

唉 見到人地一入黎就講good morning sir
嗰心真係好灰... 好似一舊垃圾代替左自己
不過都係自己on9...亂開標題...

要解釋翻自己唔係狗...

我相信手足公道既
唔需要過問太多
大家係憑信念堅持到今日

兄弟爬山 各自努力

自己去現場睇囉屌你老母

有片，想要邊條？你老婆比五十隻愛滋野狗屌個條片？定你啊婆同你老豆母子亂倫雜交個條？定你啊嫲心五十黑鬼姦屍個條？

你老母邊位咁把炮？

tvb係咁上下
上次的士撞人都係咁啦

唔好再推呢啲垃圾post

咁樣叫人比片 好奇怪

的士嗰次真係嬲

我自己on9 表達得差 對唔住

同你老母講藍屍死不足惜，再嘈cut你家用掉上大灣區老人院簽埋衰仔紙等你臨老過唔到世

Mark 低一隻mon po狗

今時今日仲係咁撚蠢

對唔住...

你家人死撚晒呀，仲咁得閒開ＰＯＳＴ，去攪身後事啦
問問問

求乜撚野片, 想害人呀?

你老母係邊個呀
都戇鳩鳩
解釋你老母臭閪咩
有時間解釋不如推下行動post 做下文宣啦
到今時今日都仲要解釋解釋
你老母都唔方係黃啦

無人會怪你, 毅進出身智力有限大家都知你唔想, 係怪都怪你老母生到你咁撚蠢有人唔做去做狗。

有咩好知
不如問埋個啲勇武住邊頭
平時有無去開邊到做gym

你問點解冇問題，但你一嚟就問人攞片喎
理由仲要戇鳩到同老母解釋

所以咪話自己起錯標題
唉

嗰理由係真 老母中立撚
唔係同佢解釋 係想比事實佢睇
廢9事佢比d假中立真藍絲嘅師奶比假新聞佢睇

我都係
今朝俾老母問到唔識答
有線淨係播手足打佢個頭
老母問我如果唔同政見就打到咁 同對家有咩分別
大家好努力令啲淺藍轉軚 唔可以一個信就唔解釋等前功盡廢

你話佢打人先咪得囉，有無片證明到佢無出手先
有咩好證明
拉

冷靜D，放下恨心⋯
如果只是藍絲罵你，咁就比鶳打，仲下下打頭。
咁同黑警有乜分別

完全冇晒言論自由。
有錯就要認

樓主唔係講緊跌棍果隻臥底狗呀，講綠色衫果個肥佬，咁新聞真係淨係影住手足打人口講咩事，係咪問下都要比人屌啊？

我P牌又要比人屌啦咁？

我係頭先求片嘅巴打

希望你地會原諒我嘅on9

係啊 講嗰個肥佬 比人打到入ok嗰個
唔係臥底狗

我係頭先求片嘅巴打

希望你原諒我

我係頭先求片嘅巴打